(不可劇透）有幾多仲人未睇endgame但將會睇endgame

劇透死全家
我呢幾日睇晒頭三集
第四集就下個月頭先入戲院睇
首先就係第一二集係可以唔駛睇兼無關連
亦我覺得好悶
第三集就真係幾好睇兼有關連
建議就點都睇左第三集先好睇endgame
我其實只係鍾意spiderman同ironman
有啲角色仲幾討厭如black widow,captain american

建議睇埋
美國隊長第三集（被稱為avengers 2.5)
ironman第一集
Thor第一集
CA第一集
睇第一集既原因係avengers 4好多位sell回憶
冇睇過三巨頭第一集既話應該會覺得中段好悶

avengers1咁正都悶
睇埋spider man喇

今集起碼有用返以前最少十幾集既片段

一樣下個月月頭睇
冇睇到captain marvel睇有冇問題？

不劇透
復1，2同4大有關連

你去wiki睇完段故事當睇左都可以

條八婆咁柒唔睇啦

🤖👉🏼☠️

Thor 2

淨係睇復仇者會明既咩

係囉，正想講應該係 Thor 2 喎

重有 gotg 1

Avg1同2與endgame非常密切，只可以講到咁，廢事劇透，到時你就知點解

這句真，就得，基本上冇乜關連（同bp一樣）